大家都係熱血動畫，點解天元突破會係熱血動畫嘅天花板？

1.熱血嘅定義係入面嘅角色，故事，音樂同加上自己嘅諗法從而“令”到你覺得熱血。

2. 角色，故事同音樂“叫”你熱血就要即刻熱血。

絕大部分熱血動畫都有（1）同少量（2）

而天元突破就做到（1）同（2)，而且兩邊平衡。

睇過天元嘅都知道，天元角色冇《海賊王》咁多曲線，故事冇《FA》咁有深度。整體嚟講，天元係一套非常正常嘅作品。

但熱血方面我覺得冇嘢可以超越or同等天元突破。

佢嘅熱血就好似xx戰隊咁，你知道幾時會熱血同點樣熱血，但當佢“叫”你熱血，你仍然覺得熱血。

That's why 天元係天花板

sor,勇者王同g gundam屌打

感謝神魔令我認識依部神作

因為大哥食左條女 自己永遠食唔撚到

勇者王final>g gundam=天元>勇者王

一播膠膠膠就燃

Gunbuster

咁勇者王應該係天台

唔係

鋼錬刀劍鬼滅屌打啦

天元個LV 最多都係>勇者王, 同FINAL仲有一大段差距, SOR9RY

Gundam唔係摻左好多其它野咩！應該唔算純熱血系。

final fusion之後打爆個掣依啲先熱血

屌打邊個？

打開核心要撕開件衫

大哥已經死了，已經不在了！ 但是，他在我的背上、我的胸膛，和我一起繼續活下去！ 要挖洞就要一口氣突破天際！ 就算是自掘墳墓也要突破障礙，突破的話就是我贏了！ 你們以為我是誰啊，我是西蒙，不是卡米那大哥 我就是我！是挖洞的西蒙啊！！（音樂響起）

死返去玩神抄啦

不要停下來～～～

jojo?

熱唔熱血其實好主觀，但唔好攞刀劍鬼滅出嚟比，因為佢地係shit

天元都有愛情啦
但講bgm氣勢配音
都係勇者王同g gundam燃好多

點睇真三一

鋼煉屌打-.-

屌，數漏依個

仲要老婆都冇得屌

熱血巴沙拿

90年代 Macross 7
00年代 天元突破
10年代???

一野掟個銀行系岀去
最後一擊，係遂部機掟岀去
螺旋王硬食大技幫主角回魔

All

逐部機DOM出去咪多尻餘LO
TV版已經恰到好處
OVA係都畫蛇添足

南極

10年後個正負評就會倒轉

成篇都係廢話
自己拋兩個論點出嚟
係咁意就話天元match
根本冇論證過

如果只係純熱血既話
真係搵唔到邊套可以超越依兩幕

邊個講過天元係天花板
利申Fans 但唔好笠高帽捧殺

真三一 世界最後之日得頭兩集最熱血

最後果集打木星boss同埋衝入次元果度都好熱血

衝鋒21

換左導演
成套D味都唔同曬
屌佢老母

再噪我用螺旋力插你屎眼

故事不斷從覆，唔好睇。淨係識自殺式爆技

只能講你未睇過今川泰宏.返去補返大鐵人地球靜止之日OVA.你就知乜野先叫天花板.

勇者王對比g gundam同天元無左浸中二味
反而現實賤忍好多
都唔係for細路睇既

好彩無食，死亡之吻黎架

頭三集係神作,無咗今川監督之後個故事無晒個種黑暗末日感.FAIL咗.

抄野抄到紅過原版?

好彩連登仔重識勇者王

世界最後之日

勇者王真係屌打全部

插完咪會合體

Ggg final先係呀戇鳩

Final就係

我都覺得睇承太郎噢啦噢啦仲熱血

熱血度天元=ggg final
但天元故事完勝 佢帶到信息出黎
唔係鳩叫就叫熱血架

最後ova 超天元突破

「大家 要用那個了！
那個？！
仲洗問既！合體！」

熱撚血到震

TV動畫去睇真係無一套比得上天元突破，Gunbuster,ggg final同地球最後之日都係OVA

Hellllllll aaaannnnndddddd heavennnnnnnnn!

兩部機械插埋一齊靠氣勢合體，已經體驗左咩叫熱血，同其他作品靠氣勢反殺敵人個種層次已經唔同

天元ova整返生d人真係終極敗筆

認同
勇者王我覺得唔夠熱血

g gundam 唔夠同樣係今川ge 鐵甲人熱血

BGM一播 即刻熱血到想衝落街跑

排球應該夠打

其實天元同勇者王都好熱血
各有各好，不過講人物故事，
我鍾意勇者王多D

乒乓我睇完都想打乒乓

成套天元講只要想做無野係無可能
你會發現佢無論戲內戲外都貫徹到呢個理念
明明成套野完全係無邏輯可言
比其他超級系更加無腦
打鬥全靠鳩嗌
角色行為超級浮誇
劇情不斷超展開
每一樣放出去都係失敗
但天元偏偏夾埋一齊就好成功
劇情奔放得黎又細膩
角色死得有意義唔會覺得唐突同煽情
27集由地底打到上全宇宙
聽落去都覺得無可能
連首BGM聖詩溝RAP都可以溝出熱血同悲壯
頭幾集就死咗嘅大哥最後出返黎救世界真係喊咗出嚟
相比其他熱血動畫，主角嘅成長亦係最明顯
由廢材到內心掙扎到成長到迷惘再到最後變真男人
成條曲線畫哂出黎比你睇
睇到最後你會多咗種陪住佢成長嘅感覺
天元個故事已經唔可以淨係用熱血黎形容

收聲

天元無咁多垃圾設定 世界觀
來搞到劇情on 9 犯駁 弱智

總之就淨番熱血 鳩嗌 友情 愛

Macross f

整體 天元=>ggg final=diebuster >G高達=ggg TV

G 高達同ggg太長(無記錯係52集)，補番時有一半都係悶場，天元個長度真係啱啱好

戰鬥 ggg final>G高達=diebuster=天元=ggg
GGG final反cup反cup再反cup

Bgm G高達>天元=gggfinal=ggg>diebuster
G高達最好應該唔使講

人物 天元>g 高達>gggfinal=ggg=diebuster
大哥嘅死同西蒙百屌成材

老實劇情有啲低B
熱血番我會揀衝鋒21

跨越1萬2千年，然後地球人歡迎佢哋返黎

奇坦自殺式喎
宇宙篇係不斷死人

爛尾到仆街
打神龍寺係最好

13：35

唔係機人番
但有機人梗

Final g如果無之後既小說既話
死淨兩個細路
再塞佢地上火箭送番地球喎